[一拳吉連] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第109,110話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

仲有成兩粒鐘

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

Lm

有冇link

今集超好睇 超越左z

未來撚
有冇link

都未做完，剛剛先廣告

吉連一隻手指就擋住悟空啲拳

仲勁過比魯斯

冇link

我用安博盒子睇日本台

感謝

頭先用唔同型態的時候，唯一冇用超3，
睇死係動畫組唔敢畫，驚畫崩

元氣彈竟然比吉連反推返

又元氣玉

條友係咪外星版埼玉

拖撚到

畫麻煩

JIIIIIIIIRENNNNNNNNNNNN

悟空死咗，神作

會唔會hit救左

聽講生存篇11月尾大結局 重打算做夠700集 睇黎悟空重有幾個新型態 又要做mk仔染頭髮

出返超西4，個身生返啲毛就得

悟空爆石 新形態 好型

講撚咗吸鳩個元氣彈
都話鬼佬鳩up多

中左反而勁左

魔童/悟飯講緊野果陣，比達企高個畫面
如果魔童轉身同比達講：你又輸左俾悟空啦
成個氣氛幾過癮

等睇又吸咗能力自用

新型態一路打一路講故 又係好似比古洛咁 無得睇全程

睇完...

打輸左

魔童：嘿，比達，悟空主角命你永遠追唔到架啦
比達：你真係好可惡丫卡卡洛陀

有無youtube link

預告都講咗打輸啦...

身勝手の極意即係差唔多係無想轉生

悟空呢個大會到底有咩作為 比達都叫踢咗幾件落街 悟空夠打嘅就留力結果比人打到仆街 唔夠打嘅又走去挑機 結果又比人當狗咁撚

吉連有破壞神lv

而且超越左🤡既可能性極大

咁既質素做700集
除非佢之前後換哂班底喇

幾時先有中文字幕睇

個新形態氣場唔錯

好有無我境界feel

youtube有啦

呢家先做左110集,好似都做左年幾?
700 咁除時做7年

悟空同吉連應該勁撚過哂d破壞神

完結時菲利比氣悟空等佢好少少??

呢個emoji又幾似樣

諗起吉連咁勁都係比咁弱智既全王秒
即刻覺得好弱智

比達仲係串樣，唔通佢有信心

應該係啦 話諗起娜美星個次

佢都睇唔清，
有咩好怕

點解得幾條友 個元氣彈都可以咁大

龍珠超由龍珠Z的從憤怒形態進化，變成類似武術家式的從修練進化

悟空仲未爆衫，應該仲可以提升

佢出去都係比人秒 唔關串唔串事

啲人勁啲

果幾條友啲氣勁囉

今集好正, D打鬥場面認真返好多

應該下場希特輸, 跟住講其他角色又拖幾集, 之後講悟空用自己能力都上得返神之御技, 再打過吉連

打咗咁耐終於見到件藍心背心

原來咁多人都覺得係 我睇到好感動

今集好睇
D打鬥睇得好爽
好耐冇試過睇龍珠超有呢種感覺

唔係知道今集打吉連嘅話,望見頭嗰段真係想熄咗佢

睇唔到110

樓主d link睇唔到，有無巴打可share link?

第一下以為菲利想偷襲, 但佢講諗返娜美星嗰時, 就知佢係想俾少少氣佢

咁嘅樣嘅

Facebook有

自在極意功

仲想出多幾款figure掠水

再勁會有光圈?

希特下集gg

睇來之前講的勁過破壞神的人係佢了。
即係唔係第4宇宙。漫畫動畫又有分歧...

唔通殺佢咩

報仇

既然場外都可以俾元氣，點解比魯斯又唔俾？

好彩啱啱睇完啲直播links就死晒

比達有新型態啦過多兩集

菲利應該係救番佢啦

希特打完 跟住輪到佢打吉連？

呢兩集好那正! 有返D水準呀打得

新形態

分分鐘仲有得上
頭先比人話係暫時性功夫

超級肥婆

一句delete

成個低能兒童咁

睇完今集更加覺得"唔可以舞空術"同"唔可以殺人"呢兩個設定簡直係ON撚柒鳩

件背心未爆,都估到
佢依家係-6上到, 自己悟到又再上一層雖然唔知要點表達

9up
全王見大家咁開心舉手,又跟住舉
所以粒元氣彈有神之特殊頂級力量

好撚煩同嘔心
點解仲唔出局

無link

投票 全王定肥婆黑人憎
兩個全王講同一講野
死肥婆係咁話自己靚

全王黑人憎D，
肥婆的劇情起碼係隻緊抽，我唔睇字幕，佢講乜鳩我都唔知。
全王就簡直係浪費時間，毫無意義。

Youtube條片死左

我睇完了

上fb龍珠小站睇啦

其實你留心d睇都係無限對拳
只不過係多左捉手捉腳fing走人

終於feel到力之大會有緊張同危機感
之前都唔知做緊乜9

預告最尾希特打嗰拳應該又係傷唔到吉連

佢變身做超級果陣我有一刻幻想會唔會變靚d
點知都係一隻死肥蝶

悟空快D打嬴JIREN好無?

可能做伏筆, 閃時釘拳

悟空型到

冇中字link 屌

睇完之後好吊引

龍珠打鬥不嬲係咁

想睇下好既對拆同分鏡

打時二個白圈閃閃下

相比之下
雖然復活的F劇情係一般
但我覺得打得幾好睇

中字link死哂
可恥

無知一問
有無可能出舞步合體？
依家悟空輸-->比達輸-->合體-->合體輸埋-->最後悟空又昇華左打贏大會-->比達講句「卡古洛！你真係宇宙no.1！」--> BBQ ending

好心個希特vs吉連預告咪show悟空個樣出黎啦
搞到菲利最尾個幕咁奸無哂意思

有冇人知中間2人對打果陣首ost係咩名
好提升到個氣氛

菲利好似係幫狗空回血

哇..哈哈....

有冇中字link

我都係咁諗
以為會變番瘦
點知只係多對翼

最後悟空比達合體
格古達領悟到神之御技
神之御技狀態格古達贏左
分體後連比達都領悟到神之御技
進入下一章打所有破壞神

見到今集d破壞神既驚樣我估下一章係打破壞神
應該係搵悟空報仇之類

鳩估，如果殺咗是但一個全王，即刻幾個宇宙全滅都似

我想知今次兩集又儲元氣彈
又變銀眼打咁耐
個時間係咪過左幾分鐘喳

比你發現咗

悟空新型態可唔可以再用
定次次都要收集大家元氣

今個禮拜睇到好熱血
雖然又係有bug

都估到打吉連冇咁順攤嫁啦
最後十分鐘先黎爆新形態
唔通吉連咁易被秒咩
悟空究竟可以點打
冇可能又去吸元氣彈啦

其實希特有無咁勁,悟空變超藍,吉連連手都唔使出就秒咗,用埋界王拳都輕鬆被ko,但下集希特竟然可以逼到吉連出手同佢對招

其實都係捱打，不過希特有特別能力姐

話說有無人覺得悟空唔見咗嗰陣,比魯斯係真係驚悟空死咗,多過驚第七宇宙會收皮

109-110

因為都係一樣

咁又唔好咁講，打合體扎馬斯果時佢都知自己唔夠打既

如果呢個悟空真係超越左自己咁咪姐係吉連都勁過比魯斯？
唔知漫畫會點講 比魯斯係漫畫咁勁

新型態好撚型
悟空今集終於唔再鳩下鳩下

咁其實都仲有2個差唔多實力

比達fans 表示見到佢唔鳩so 悟空之後我仲有少少希望佢之後會有份打

唔好睇少希特
希特係戰鬥入面既成長速度同撒亞人一樣
同埋上次對住20倍界王拳超藍都係五五波
所以希特實力同潛力其實同悟空差唔多

好能熱血呢兩集🙂

但佢無得用殺人技

700集 一年五十集
起碼播多十年喎ching

悟空超藍同吉連打到兩下 希特都係超藍lv 加埋有閃時 同埋就算佢用殺人技都唔會殺到吉連
btw20倍界王拳好似係第一次用 之前都係10倍

幾時到比達暴走

我好想比達型一次呀

一拳吉連笑死我

之前得10倍

係愛呀

悟空用腳頂吉蓮果下好有喜感

大飛484

菲利都比元氣 比達唔肯比 肯定收埋d勁招

好想知菲利最後係比邊個收皮

同埋就算悟空打左吉蓮，但吉蓮都未有傷
其實會唔會新形態悟空都未真係可以同用全力嘅吉蓮打

迷菲利了

超越破壞神的存在人類 果然係吉連

唔知關唔關事，睇第一頁張圖悟空已經係有啲彩色嘅氣包住個身，但今集都重係藍色
應該真係呢個形態重未成熟
成熟左可能同第一頁張圖一樣

好撚熱血

同埋依家都仲有件底衫，可能要再爛埋件底衫先成熟

呢2集真係好睇

打通左經脈就唔駛咁繁複架喇，第一次睇龍珠咩

根本實力全部都浮動
劇情需要先係真理

沉默mode對戰真係好睇

今集畫質好正

悟空唔呀呀呀呀咁打真係幾好睇
個眼神

我覺得希特用殺手技都未必傷到吉連 而家應該又講下其他人幫下悟空拖返幾集

悟飯 比達都係仲未型過

場外畀氣算唔算犯規

小醜破壞神成日馬後砲
悟空發威佢就流汗張口

咪係
比魯斯比氣仲駛玩

每次拖到人氣下滑佢就出返兩集高畫質吸引人
黎緊又無 budget啦

龜仙人型成三集，公平咩？

之前坑落既 budget一鋪清曬好爽

菲利今集扮野話一早就知道

10咋

點解今次菲利仲未做衰野, 之前仲以為夾埋第六菲利玩反骨, 點知係夾埋悟飯玩返假菲利轉頭

硬係覺得菲利最後好似第六宇宙個菲利咁被收皮，復活都慳番

不嬲都係睇仲有無衫決定

爛哂衫先係全力

件底衫起碼有吉連咁既級數

悟飯俾左元氣悟空, 會唔會弱左好快被收皮? 比達唔想削弱自己所以唔肯過氣俾佢? 定又係嗰D撤亞人王子自尊心作祟...

魔童果件咁重都無用

仲希望悟飯會有戲份 ?

條垃圾d 戲完晒既啦

欣宜好煩

希特有人哋越強我越強嘅技能
咁咪有可能升到去吉連境界

屌你老味我睇到眼濕濕

連神都驚既力量

下集希特

菲莉

悟空 終於正常番
比達仲未瀨尿 佢又留一手?

我屌

一開波真係飛住睇

最尾打埋去個拳最眼變番黑,應該開始係HOLD唔到形態,所以最後唔夠打姐
BTW睇字幕個名叫自在極意功,又幾得意

希望比達係完之前追得上悟空

其實 龍珠超 + 集數
google一定搵到片睇

雖然希特應該會輸
但係有位比佢型

懷疑比達已經練緊呢個型態， 過兩集比達有覺悟

拖爛衫

下一集吉蓮打hit， 但之後嗰幾集就唔見左吉蓮

會唔會靠佢試到吉蓮弱點

有冇人見到菲利肯比氣粒元氣彈果陣覺得好感動

預告最尾希特中到果拳唔知傷唔傷到吉連

打中已經係驚喜，唔好話打傷啦，悟空個下腳都寫傷到吉蓮，吉蓮一爆紅氣就即係stop到極意悟空，超藍比古洛都未試過展示咁壓到性既氣勢，對上一次有咁嘅氣勢係龍珠出現就係超4格比達。

7達下兩集都可能仲有得威下嘅,悟飯就
有親戲份都變野比7飯

遲下維斯都幫唔到悟空練功
要搵大神官黎練

超神要令比老師出7成力
但對吉lin連要佢出招既資格都冇
究竟吉lin勁到點

自在極意功係咪正式？

整得幾靚

連維斯 都 HIGH左

呢個型態好靚 靚撚過紅嗰隻

希特下集輸令到第六宇宙無晒希望
之後個家姐衝過去挑機被秒
激到個阿妹爆發潛力打傷吉連
令到吉連終於出全力打低阿妹
之後全場驚訝吉連的全力咁強
到最後先到悟空完全用到全mode

鳩估

冇可能
實力差太太太遠
佢發癲都冇可能HI到吉連

其實呢個型態係咪維斯係復活的F到開頭講個個型態

明哥咁鐘意呢個角色

最後一定悟空佢地贏，之後龍珠復活所有宇宙

我覺得吉連贏個願望都係復活所有宇宙
咁就可以講到贏唔到吉連但世界都係回復和平

吉蓮究竟想要超級龍珠做乜

估下吉蓮打極意悟空出左幾成功力？
睇咁既形勢悟空唔上多一個新型態都唔可能win

吉蓮算唔算第一個推波推贏撒亞人嘅人物？

悟空先係第一個

自在極意功咪姐係新網王既第八意識

但吉蓮個外形真心好撚柒

Ultra instinct in English
簡單黎講就係超6

對上一次有少少大反應已經係全仔召見悟空

但呢次維斯high得勁好多
連大神官都出現唔知發生咩事嘅表情

上身操到勁大隻
腳腿幼 腳掌修長
現實中有無人係咁

呢集打緊個陣插幾個角色o緊嘴
令佢地知道實力差距,我覺得好正

呢張有得覺醒 但未出
好明顯仲有得再進一步

點會收皮
臨尾比力量悟空添呀 洗到白撚晒

再進一步要爛埋條褲

今集未爆衫應該未去到盡

比魯斯睇到出晒汗

我覺得係悟空加希特攬炒吉蓮多啲喎

隻小醜破壞神話悟空終於出超藍，屌明明成場力之大會變過好多次
根本一開始悟空都唔應該用超藍，最多用超神黎打卒
係要到吉連先用到超藍，反映出吉連同在座其他人的實力差幾遠

係囉其實之前都用緊超藍

其實唔好話超藍,打卒仔根本變身都唔應該啦 俾到盡咪超1

根本依家出親超籃次次都柒
搞到我依家都唔係好想再見到超籃

卒仔路人樣
如果有好外型就有霸俘
菲利 斯路 布歐全部好有特色

最多咪打個隊戰隊勁d的人
如好似比魯斯個個用超神（話晒都打傷希特）
托波都可以，話晒漫畫設定係破壞神候補
但你打個d濕鳩狼，超一都夠啦

佢個樣似搞笑角色

過咗咁多集悟空終於有番粒曈孔

臨尾菲利俾條悟空果下真係好撚懷念 隔左咁多年今日身份對調

Never skip leg day

FF mode:

覺得吉蓮前身係一個破壞神（應該好少人知），因為某d原因被貶做人類；
所以佢想拎超級龍珠黎恢復佢以前嘅身份之類

一拳超人

唔通就係個六個宇宙的死剩種

第一次睇到咁興奮
無飛過 究竟幾時先打得贏

似似地 可以同小丑傳心 小丑又話絕對不敗

無可能
如果係前破壞神點會維斯同比路斯會唔識

可能係好多任之前呢

有1080P

悟空打吉連果陣首歌叫咩名？

硬係覺得小丑係借左力量或者教過吉連

達迷：我始終覺得比達勁啲囉

好大機會
菲利話諗起以前，應該係講悟空比過氣佢

最好唔好洗白啦
個大奸角形象建立左差唔多30年架

整容，或者係佢地做破壞神之前

仲有兩個未出現既隱藏神秘人，其中一個會令吉蓮陷入困境

連破壞神都嚇到出汗既時候
比達都仲係好冷靜叉住手chok住樣
係咪收埋新招未出

幾耐之前維斯都應該識架啦

喺達迷眼中超越左悟空同眾神啦

但係一定唔係射死悟空啦 係畫到佢好奸咁姐

真心想知超藍比古洛打唔打得贏吉蓮

放心啦 112集到比達威 不過應該唔係打吉連 好似係救佢徒弟仔

我第一下竟然只係諗到悟空打菲利變超一個下，無諗到過氣

你當菲利傻咩，依個時候殺悟空對佢都無好處，要殺都唔會依個時候啦

我估唔得,已經唔單止係力量速度差距嘅問題,而係維斯講嗰識自主反應級數

佢個死人樣點畫都係咁奸架啦 唔好比佢fake 但菲利洗白真係接受唔到

適當時候做適當野啫,識玩緊係玩坐收漁人之利

btw 話拖果啲on9有冇睇過Z
Z我估剩係儲元氣彈都起碼半集
然後再用半集推波
咁都話拖

依個時候絕對幫悟空，最好悟空蠃左但傷到仆街就係菲利最想的情況

咁個時漫畫未完點同，宜家係調轉漫畫跟動畫

我諗可以平手掛

未啫係而家唔拖囉

全仔今集好可愛

煩撚到死上真
佢講既野真係多鳩餘
佢純粹係吸引d小朋友

今集絕對係超有史以黎最熱血既一集 悟空有返z救世主個種feel

成日安排幾句差唔多既對白比佢地
驚死人唔記得兩隻煩膠咁

比d掙扎

無咁拖唔代表唔拖
以前更衰唔代表宜家唔衰

Wuuuuuuuu

Waaaaaaa~

佢舉下隻手仔咩自在極意功都會冇用

btw可唔可以唔好成日炸飛個肥婆 直接掉落街啦好嘛

完全表達到d老細的黑人憎

成個大會，今集悟空似返d樣，有返少少強者feel

之前打d垃圾都出超藍仲要秒唔到人

根本大家都係想見到悟空比達常態秒大部分人

打某啲宇宙主力先開超1超神

打吉連先開超藍

希望漫畫做返好啲

我都唔明點解要整個肥婆
整多個靚女吸引人買玩具唔好咩

講得出呢句係有無追看開?之前阿妹發癲咪正正就係比吉連一個波仔收皮囉

期待漫畫，漫畫真係係咁幫動畫執屎

再爆多d囉，動畫你咁認真理個戰鬥力？

漫畫清泉 起碼所以野都解釋得通

講熱血我覺得龜仙人熱血d
主要係好多野一早透露左, 明知今集悟空會爆, 明知今集悟空會輸
而家同loop返打rose果段差唔多, 又係擺明唔夠打, 來來回回拖到夠鐘就搵野收尾
反而龜仙人果幾集有驚喜
希望比達真係有得威下, 同埋以劇情黎計, 可以俾菲利打低吉連的話, 會有趣好多

我就唔覺得拖 今集都叫拖你真係睇漫畫好過

同埋個present 方法由悟空係搞屎棍
變左原本8個宇宙都要死，但悟空及時出現阻止左

我都覺 唔該一野轟佢出場啦屌
唔撚開胃

最尾菲利話諗起娜美星果陣時
係唔係諗起悟空分左少少氣比佢
佢而家又分返少少氣比悟空幫一幫佢

依集就唔，但之前揾人組隊就好拖

龍珠不嬲有呢d角色煩膠
娜美星>傑紐
斯路/布歐>撒旦

有聲 全仔真係好撚煩

還好啦, 可能因為前面太伏所以呢次覺得幾熱血
不過其他世界d造型真係不敢恭維
欣宜世界連破壞神都柒

最弊班友講今集拖

制作團隊可能食開美極

撒旦正全王幾十倍

我寧願睇傑紐

想睇悟飯型 諗起z既布歐篇 悟飯同悟空差小小就合到體

每一篇都實會有件on9仔係度派腸

之後既集數出左標題未

2星期後比達覺悟 希望有得威

希特1集>比達師徒2集

FF mode : 擁有神之御技的比古洛會勁成點？

唔多睇好, 果2集都唔係打大佬

比達仲打緊肥婆

分分鐘覺悟既意思係意識到自己追唔上格古洛

有冇人有悟空新形態既清圖

真係好型

龍珠好耐無咁型過LA屌

今次好睇

覺悟要同格古洛合體再用新形態賣figure

多謝chok巴

今次又唔關悟空能力事既, 誤打誤撞引發到出黎, 悟空自己都唔知咩事
一直以來比達見到悟空達到咩境界, 佢都跟住尾追到
而家大條道理可以講比達領悟到d乜野
問題係威廿秒之後會唔會柒住咁收皮姐

宜家漫畫係咪已經鋪娶呢招嘅伏線

鬥全盛時期 究竟係小白柒d定係比達

長圖 唔好意思

菲利個種好難捉摸佢既諗法真係好正

極意悟空啲氣 好似平時YouTube load唔到片個條點點蛇仔

最期待的畫面無出現
到底幾時先整輸個煩膠肥婆?

岩岩睇龍珠小站睇到
動畫組都有抵讚既時候

應該無得威 係救左Cabba 完

估唔到儲元氣的時候,菲利咁順攤肯比

邊邊度有咁清嘅source
dailymotion個source得480p

佢真係好撚煩
唔明點解每集都俾戲份佢打
仲多出鏡過第7宇宙

愛既力量係唔會輸既

健身室大把喇

頭先睇有720

硬係覺得自己睇緊北斗神拳

比魯斯係咪愛上左悟空？

有無人覺得好似睇緊北斗之拳？

孫悟空出無想轉身對吉連北斗剛拳

今集好 gay

700點止7年
一年有幾多個禮拜仲唔包停播
有乜可能出咁耐

我覺得極意似灑醉拳多d

愛奇藝中文SET咗VIP之後就冇清source
一係過幾日等用字幕組整既中文字幕
依家得一段仔1080P係中文字幕

我都係網上睇番黎 龍珠系列600幾集（七龍珠 z 改 gt ） 超打算突破700集 總集數千4集超越柯南 係真係假大家自己判斷啦

我寧願佢快撚少少完仲好

佢重要養佢自己隻手機game 呢1-2年應該未死得住

菲利話好有以前感覺係因為佢打算傳氣比悟空

以前係菲利就死悟空傳氣比佢

今次到菲利傳氣比悟空

明顯菲利就係花生友

一陣走隻大全王同全王神出黎

白modr悟空加吉連有無可能逼大神官用雙手打

佢仲要靠悟空打吉連

屌你老母 其實想睇全部人一齊圍大神官

菲利打死悟空自己都出局架

自勝手 極意兆
定
自在極意功

？

翻譯係自在極意功

悟空死左當自殺
大神奸官

我覺得好型wo

咁粒野真係悟空整出黎

今集真係成輯最好睇

不過每次有出型態都會諗會唔會勁過比魯斯或平手

剛出超藍時會諗係咪開始接近,到超藍加界王拳再分析會唔會平手?因為比魯斯都有驚訝表情,維斯仲問比魯斯係咪驚

未知今次新型態可唔可以接近或超過比魯斯,至於其他破壞神就可能超過啦

今集有無巴打留意老鼠破壞神?睇落胸有成竹,氣定神閒

維斯問比魯斯咩感想

超藍比古洛都還好既 不過今集再正d

來了

漫畫打完扎馬斯已經幾年

今個post 好似有史以黎第一日開post就爆到第15頁?

吉連勁過晒所有破壞神?比魯斯都唔夠打?
唯斯應該夠打既,佢早就去左悟空呢個境界

無諗到比達喺漫畫講完咁快就柒左

不過跟返動畫whis講，悟空嘅唔思考一定比比達諗完先打會更快去到自在極意

佢講果幾年應該係神與神果段時間計起

元氣彈mode應該～破壞神level
鳩估同變紅髮一樣話未用到啲能力
之後又話自己唔曬能力靠自己變
老鼠有機會有最勁既戰士
特登講到佢咁淡定可能戰士識合體（應該唔係我地睇開個種合體，因為能量太大好快分體）

希望比達有新mode睇型下都好

但佢咁鋪似係比達今次會快一步
睇完悟空今集變完
之後就出個完美版

睇返bleerus話比達喺其他宇宙就可能做到後補
可以話破壞神實力都有唔少分别

新型態嘛

如果考慮埋出商品
比達9成會有新mode

話唔定漫畫比達會快啲

9up
全王實際好似無戰鬥力,得幻術能力

正常應該睇唔到悟空同吉連打鬥?

因為佢地打到超快連比達佢地都追唔切或辛苦

比達其實好賣得
同埋應該伏尾
比達唔俾元氣有原因

可能geh
但我覺得係跟返佢一慣做法

z打人造人個劇場 佢都係唔肯比

係布歐個啲成個情形無可奈何佢先放低自尊比

龍珠超今次係咪第一次用伏線 維斯講既形態出現咗

而家咪又係
睇到悟空咁都打唔郁

打吉連已經要用到志在極意拳
打埋兩隻神隱左邊知係嘅人應該又要再上
跟住打埋天使同大神官又要再上

之前一直以為只係去到一個實力水平
唔知去到變左個形態

比達走去問悟空點變即係自己唔識啦

但係記得有一集比達身體自動避開左一招野，連自己都覺得驚訝

我比較希望悟空呢個形態係曇花一現，完咗中會唔會再變到。始終都勁過比路斯N倍，太痴線

邊集
唔記得

我比較希望悟空呢個形態係曇花一現，完咗大會唔會再變到。始終都勁過比路斯N倍，太痴線

唔記得動畫定漫畫

無講勁過比魯斯wo
實力差距遠可能就冇得自動迴避，要等漫畫解釋，閃時都係咁

整粒元氣彈出黎 再自己硬食

比路斯連超藍十倍都驚驚地，呢個形態點會唔屌打比路斯

下 咁即係成世都唔夠比路斯打？

要打超藍二十倍都夠打啦

漫畫比魯斯同動畫寫得差好遠
漫畫上集先寫比魯斯一打六定七個破壞神
動畫就係咪都流汗 十倍超藍又流 今集又流

呢幕係邊個畫

全王成日搞到套嘢低智左

btw有無人覺得悟空最後個下勁似要出龍拳

唔係仲有幾個最強宇宙未出咩

人類水平唔等於好揪

動畫鳩作都拎黎講

睇咗廿次都唔明你講乜

托破都可以做侯補，咁吉連係咪隨時做得

其實bleerus都master到少少
破壞神佢應該最勁

漫畫真係詳盡同合理

希望學鋼煉到時出個fa

悟空呢個新形態有無改名？

咁而家講緊動畫吖嘛...

10個鍾120萬

極意悟空叫住先

小丑係咪過左d功力比吉連啊
鋪排左咁耐嘅新型態都唔夠抽

可能吉連本身柴咁瘦，睇佢腳掌既骨形

動畫既自極意在功應該比漫畫既完全身體自然反應更高境界

動畫有講勁過比魯斯

超6

自膠

吉連可能根本唔想做
咪唔當候選掛

吉連超曬班咁
好似小學班房坐左個大學生咁

依家覺得上個禮拜停播係好事黎
因為呢兩集真係要一次過睇晒先會完整啲同正啲

幾時出返個有霸氣既奸角出黎

真係有4k source
定係條友加工

龍珠動畫入面集氣出元氣彈最快嘅一次

等睇又用佢地撒亞人的口味改個ON9名

本身已經對超好失望
今集睇番終於

極意悟空會唔會出faker
應該好正

我以為全仔會舉手問咩黎

最後一定悟空贏
問題係格連點樣輸得合理

係未叫超銀/超白

呢個未算係超西mode掛

界王拳 自在極意拳
之後應該叫 自在極意拳20倍

吉連已經超越神之技

Google 過自在極意功
似係出自太極拳最高鏡甲

呢2集好撚正

BLUE即時變垃圾

吉連=破壞神 level?
比魯斯 好似都係維斯教到勁

比魯斯差唔多你破壞神入面最勁

叫無我境界/zone算啦

日版多左幕

blue就算係岩岩出個陣都無好壓倒性咁贏過，好似次次都唔夠打咁

比達個句幫悟空打氣好sweet

屌你好sweet

原版過場好靚

漫畫姐
動畫成日都驚訝嘅

龍珠世界第一

呢個版極吉蓮推得辛苦d

另一個版本佢放低兩隻，對眼瞪一瞪就推返去悟空度

吉蓮勁過小丑係一定，但睇隻老鼠破壞神好似唔係好驚， 睇嚟其中一隻隱形野有吉蓮咁勁

有冇人同我一樣覺得千手觀音個下最型 好好J

會長

都話冇隱形野

未鋪頭野囉

有可能第六宇宙既希特打傷左吉連
悟空爆全力尾刀
比達超藍新mode完場

青蛙咁樣 成隻野

其實會唔會吉蓮已經出左全力
只不過係個MODE消失左先唔夠打

極意比古洛一定得

點解吉連要話撒雅人有趣 而唔係孫悟空有趣
係咪我諗太多

應該叫 才氣煥發 或者叫 天衣無縫

好耐都無出現過悟空都無撚晒辦法嘅劇情

一拳吉連既由來

唔好再出比古洛,動畫整到比古洛柒哂

滲左毒液既朱古力個好笑度有4粒星

無表情咁打型到

不過又翻炒菲利條橋
旁人好鎮定咁以為悟空未出20倍
點知原來一早用緊

其實第一次出界王藍打Hit 都ok

合體再出一個

有ipad slow motion 之前有提過佢睇唔到太快打鬥

呢到我都覺得有少少過份
直dup

金菲都頂到破壞神個波

好似網球王子

諗多左啦

我都以為係龍拳，點知9秒9收左皮

有冇人剖析下吉蓮個性格？
其實係咪一個自大撚？

佢果個level仲未可以自大咩？

一腳踩住悟空 仲有有佢唔似托破咁正義 成個hit 果類人咁

其實根本就係
好似水咁似動似靜，總搵到空隙攻防

不過無理由用太極拳個名咁解

hit 似係會同 linlin 平手？

希特點睇都係送頭

唔會平打到喇,講緊悟空20倍都仲同吉蓮都仲差咁遠

悟空新型態好有迫力

係，真正高手唔怕閃時是常識吧？
問題係希特真心嬲痛下殺手贏唔贏到

極意功有啲似鳴人既蝦蟆仙人模式

吉連係咪全人物中常態最大隻果個？

不如唔好叫極意功呢個咁柒又唔係官方嘅支狗譯名啦

菲利遲D都識極意

斯路完全比人遺忘
片尾曲連樣都唔見

唔通個黑影係吉蓮全力mode

睇預告下集hit都越打越勁，可以傷到吉連
不過之後都係被秒嫁啦

Sor 自膠

個名無界王拳 殘象拳 咁型
點都好過叫太極神功

應該冇架wo

常態呀阿哥

似女人身

條友着皮鞋喎，似17號

定係仲有隱藏boss

個黑影似光頭喎

最清有1080p, 好似小站Post嗰條

其實就算你用240p剪完輸出4k都得架嘛

個頭似菲利

我都覺得吉蓮好似佢

唔好意思啊咁多位
其實第一眼望到極意悟空果陣
我諗起佢

終於有電腦用
cap下圖先

佢唔似係正義撚
性格會唔會似唔空嗰啲想搵高手對戰？
唔知佢算唔算係好戰型性格？
同埋佢咁勁想要超級粒龍珠做乜？

維斯爆左極意兆只是附合進化過程而已，即是會再進化

會唔會老鼠宇宙就有個吉蓮種族既人？

其實悟空一定唔會死。
只係睇下佢搞d乜嘢花臣。
遲下開埋寫輪眼。

極意「兆」個兆係預兆個兆
定係數字單位個兆？
如果係咁
之後咪會有「京」？

冇一個光頭

又可以出新figure cap水
大家準備好比錢未

悟空係用常態上極意，最怕遲下話佢變超藍二十倍再爆咁hea

上面張卡好似話超極意

即係而家係 超級撒亞人兆 簡稱超兆
遲下 超京 打大神官
超無量大數 打全王

有無人有吉蓮爆氣認真mode張相，好鬼型

如果冇護衛係到，悟空用𣊬移夠唔夠快，係全王用消除前秒左佢？

屌 原來生肉一開波唔同畫面

銃亂打都型

最怕下次悟空再變極意嘅時候,打親都不停,呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!

即係而家係 超級撒亞人兆 簡稱超兆
遲下 超京 打大神官
超無量大數

京
垓
秭
穰
溝
澗
正
載
極
恒河沙
阿僧祇
那由多
不可思議
無量大数

有排上

依句吐糟全集最好笑

自己諗下點解有dislike啦

對上推得咁快應該係比古洛個時

TV播既SP版有好多唔同

下次再進化就變黑髮超西

屌呢幅做乜鳩

銀色獠牙

3隻魔童

輸咗果班大隻佬

漏左呢張

剃光頭?

第三張細田守???

超級撒亞人-極

型得黎又有d柒
懶係野咁

我一路cap一路整濕曬地板

J死人,快點出新FIGURE強奸我

銀包

有無全身

幾搞笑

呢幕好撚正

奸得有味

lm

幸太郎之前係龍珠超漫畫已經講到明"超"最後都會接返去鳥山明原作個ENDING

不過而家悟空都勁成咁，咁仲有咩必要train 歐布同自己打

就係因為比達跟唔上自己LV,所以先要自己整個對手出黎

呢度其實我笑左一下
黑眼之後即刻鳩叫

新手想問下
呢家動畫大概係漫畫幾多集???

唔係呢張，係最尾捉住性空着手講嘢嗰張

仲可以點接返

成集畫得最靚我覺得係近鏡出波呢下

動漫應該前過漫畫兩-三期

你應該問 漫畫係動畫幾多集

食左個波都無傷

超級龍珠reboot時間倒退刪除記憶etc

咪講左好多次超係動畫做先快過漫畫

咁不如咪撚出喇

咁又無話到唔識變神，又無講過界王神十年後有無分返開，都唔會接唔到

呢下好明顯睇到變黑眼先打落去

可唔可以cut 吉連俾悟空用腳頂肚個樣 好撚搞笑

要接一定接到既，菲利四個月上神級、比古洛無啦啦有時限，佢有原作者幫手加後設一定通到既

館直樹

呢個啱我口味

超藍比古洛同極意悟空邊個會勁d

泰拳

仲以為會傷得下 又係咩事都冇

自在極意比古洛

會品會整個極意比古洛

其實吉連都未變都打到衘神悟空咁，佢咪仲勁過d神

我都知 只係想知普通超藍會唔會勁過極意悟空

兩個用舞空術 犯規

大神官都要跪低啦咁

第一次見chok仔開龍珠po咁多正皮同差唔多30頁

托波個樣越睇越奸
同埋好耐冇講justice

到底吉連勁到咩地步
悟空出埋神技都揪佢唔郁

悟飯冇左前面執頭髮真係冇哂霸氣

仲要最後階段先爆紅氣
即係之前一直常態
勁到好bug

吉蓮招無影拳唔怪得熟口熟面

要等禿頭達都學咗先

係幾正 維斯家姐都正

神技都未逼到吉連動真格
神技只令悟空提升到拉近和吉連之間的實力差距

托波會唔會留比柒達KO

好撚型

打緊個時魔童話悟空其實一直都仲進步緊
我諗應該勁過常態吉蓮

合完即分啦

點解你個漫畫咁清 我用漫畫人蒙到hihi

係愛呀悟空

悟左呢個狀態, 維斯已經話佢其實好攰, 同埋一開始變一定冇拳握得咁好, 照咁睇吉蓮一早master左自在極意功, 打唔郁都好正常, 最多詰悟宜升到同吉蓮同一次元但悟空仲係入門級, 吉蓮講個句"撒亞人很有趣一但這就是你的極限", 都知吉蓮個層面高過極意悟空好多grade, 有如Z入面無限同完全體斯路既距離 (都算同一個次元)

會唔會太誇張

吉蓮真係未出真功夫, 仲要唔殺得人下下就住就住打, 悟空已經奶力都出埋

悟空由一開始 慢慢變超 再超2 然後一直變上去既打鬥場面好正
不過都係最新型態最撚好j 去打飛機先

照劇情睇, 吉蓮唔似識自在極意功
佢識既話, 班破壞神唔會唔知, 班破壞神更加唔會因為悟空悟出呢個境界而驚訝
睇吉蓮前半打, 都唔係打唔打得中既問題, 係根本打唔入

佢出個波打悟空仲要擋埋希特偷襲

我去開做gym果度真係有人係咁
操到頭同手臂一樣粗, 好似手臂仲粗D
仲粗過腳...
(如果你地有人去第一城附近一間體育館應該會知我講邊個 )

都唔會係依二個的差別掛
無限戰鬥力俾盡基妞特戰隊即幾萬
悟空第一次超一億五

斯路完全體＞悟空full power＞超級7達＞斯路第二型＞16號＞斯路第一型＞魔童，17號，18號＞悟空超一＞菲利＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞無限

菲利第二型己經當無限玩具玩，如果真係咁大，一招己秒

悟空新型態第一下攻擊快到, 但吉蓮竟然避得開, 究竟吉蓮係用咩功

即係咁講, 超紅悟空同比魯斯打得好精彩下,但我相信比魯斯想既話可以一招秒超藍悟空

咁斯路完全體都輕鬆搞掂比達，所以對住第一次超西悟空都一定秒殺到，同無限的差距就太誇張，無可能

直接判吉連果邊贏得啦
谷到咁都只係令吉連銷為出少少力一拳超人咁

超神悟空打吉蓮，吉蓮都要出手擋下，斯路被無限用元氣斬打係完全無野企係度硬殺

你話超一，超二悟空同吉蓮的差距等於斯路完全體同無限就差唔多

動畫原創架

係喎，但係同今集悟空變超一，超二打吉蓮一樣，企係度任你打無所謂
用左超神己經要用手稍為擋下

其實我比較期望下集希特表現

悟空變得好突然, 明明前幾集都係亂咁打, 無啦啦109集20倍界王拳, 110集自在極意

今集算唔算係推post推得最快的一次？

屌你地用龍珠超黎討論戰力係咪on9
咁17號都超藍級喇

咁又係

極意mode 只係身體自己作出閃避
攻同防應該無加到㗎喎

唔係進化既必要條件既
姐係進化左先有得用

個質地連元氣彈都頂到
超想有返件

以為佢踩緊hoverboard

忽然醒起
其他宇宙都仲未出局
而且人數都唔少
如果吉連收左皮
咁仲可以打啲乜？？？

比魯斯漫畫係直接秒超藍比達

我咪係用漫畫人囉

笑撚左

會唔會有機會爆post

之後揮左手擋波又係好扮野 不過岩後生觀眾睇

屌,chok下又話人扮野
你呢句野真係毫無意思

合體咪有
一係上身

有人話17,18 號會合體，唔通就係呢隻 ?

17, 18號合體
咁啲身體特徵點分

姐弟

幾似
一陣啲人又話佢太戇鳩

悟飯仲有無機會有新形態

有無人覺得108-110 都有好多地方似其他漫畫
118集 個隻水人 似路飛，之後今日依幾集又似會長，又似北斗

唔會合啦
合黎都冇用
呢一個敵人就信

跟本就係
出咁多隻唔抄下技點得
咁多condom

柒嘅形態有好多種

同魔童跳下舞算啦

我係想柒達威返次 野比飯就算撚數啦

柒達如果做救世主呢套一定變神作

希望悟空同吉連double KO，留返柒達清場等佢威返次

咁屈機點埋尾

睇黎大家個心都係期特悟空，就算超將悟空弱智化，但悟空一發威就咁轟動

我相信悟飯有得威既話都會轟動
不過都係發夢先

比達係超戲份多過悟空
比佢爆過唔出奇
佢又觀察到悟空變化，
悟空可能浪費曬體力又傷曬
比達吸收悟空經驗更進一步

同埋佢變左咁多
改過自身值得鼓勵
超將龍珠改造到道德正確好多，比達有機上位
菲利之後注定做破壞神
佢又要愛殺人又要洗白，成個破壞神職位擺明為佢而設

菲利 分力量比悟空。
最後講娜美星個陣 悟空有分氣比佢過？
唔知有無估錯

以上劇情只會出現係龍珠既同人漫畫上面

事實上超就係悟空悟空悟空同埋悟空、所有隊友都係用黎呃集數既姐

菲利比自己中間開邊之後求悟空救佢，之後悟空分左D 氣比佢等佢可以走到唔洗同娜美星一齊爆呀麻

今集個尾食返呢個位姐

你又真係信先好野wo

雖然今集有悟空有新形態睇係正
但幾時先有菲利睇呀,我想睇菲利用全力同人打呀

下集好秒左條肥西 下下搵佢同全王兩條弱智撚屌拖時間

應該係7達新型態 m字額變禿頭

下下悟空鳥山都頂唔順
應該今次悟空威
再下次兩集一齊播燃燒 budget集數就係比達發威之時

見小醜r頭幾過引
得返果兩個位r

變做立巴

抖下先啦，元氣彈又俾氣你，就死又俾氣你

吉蓮係破壞神同天使混合體好似係

突然諗起其實好耐之前已經有伏過極意功嘅筆
當初悟空同柒達係破壞神星練野個陣維斯有講話要佢地練到可以單靠身體自然反應黎打人 仲講過其實連比魯斯都未練到最好

我諗緊無限能源爐果兩件

點樣down落手機到 整極都係得個patpat睇唔識郁

換咗動畫組 ?
靚咗咁多既

全部經費用晒

200石抽呢個爛鬼悟空
到頭來得隻神達

我對上一張限已經係超4達

copy link safari down

就咁down係圖黎😑

Agger

其實全王唔凌駕於時間，會唔會遲啲出個凌駕時間+實力好勁嘅神

其實放生左個肥婆咁多次，會唔撚會最後係佢贏

留翻佢嚟拖劇情咋

推得咁快

私生子
Demigod.半神人
所以小醜先唔妒才

一次過燒曬
下集係捱罐頭 budget

全王神

大全王神

110係我覺得最好睇既一集

頭先貼過

老老實實，如果佢唔大肆宣傳，而且唔同人講有新形態，會唔會更加好睇

今集抄金庸 用元氣蛋打通任督二脈 學埋逍遙遊拳法

不過神與神個陣 悟空出暗技秒左破壞神個破壞球 比斯路個陣O左呢個謎就解開 當時係潛能短暫釋放用自在極意功破左破壞神的球

一定會
如果唔宣傳我地可能會同比魯斯一齊滴汗
老老實實由神vs 神一早講有超西神
復活的F一早爆咗有土豪金同埋超藍已經好無癮
次次都爆哂啲新野出嚟睇條春咩

睇黎希特會用殺手技巧打吉連

老豆就越來越勁，
個打靶仔就真係人如其名成舊飯咁，
屌佢老婆成撚日掛住讀書搞到變沙包，
睇撚死佢到比賽完都唔會進步

唔會，
會好多人話睇唔明，話唔知點解無啦啦有新型態。

同埋吸唔到客

龍珠去到今時今日，都係舊fans睇就睇唔睇就唔睇架啦，為咗R客降低咗可觀性

我就咁dl就係gif啦wor
：安撞機

可惜動畫係整比細路睇

應該有16 號同完全體斯路既差距

出波嗰陣嗌左20倍架 雖然得一下

未最尾時已變一變預告就收皮所以9沖全力一擊
又bug,明明講到速度快到由起身到第一個飛腳踢唔中吉連時快到無人睇到咩事只見到佢出現
但最尾一個攻擊由柱到沖落來沖咁撚耐 慢過龜仙人

個自在極意攻就係維斯話自動反應但佢踩左屎
即係吉連同悟空=天使level now

佢講7成係想悟空發憤，記得有交代過

詳情?
另外不如咪鬼叫大陸版咩自在極意功啦，好金庸，
人地明明叫ultra instinct
中譯都可以仲有好d既名掛?

你試下悟飯發埋威丫，一日爆post 都得

即棄睇
冇練過又戇鳩鳩爆爆爆
爆乜撚野撚
爆旋陀螺？
好撚煩啲悟飯撚
成日諗住不勞而獲

7成好似係神與神講過

以前16號死係佢面前就嬲到爆超二
依家老豆死都渣都無得剩（果一刻）
佢就口啞啞就算

七成維斯私底下同比魯斯講，係真既都唔出奇

而家呢個啞悟空似招多過似變身，話唔埋遲下會出多過超藍極功，好似界王拳超藍咁

不過最怕一陣又好似神V神咁話悟空用過一次極功之後身體又吸收左果個境界就算

岩岩先睇完
睇左108集垃圾
終於有返集龍珠睇
呢集好睇到
D經費係咪全部用曬係呢集度

佢個陣入咗精神時光屋企
呢排唔通佢搵過維斯咩

菲利突然洗白曬搞到好唔慣
又分元氣又幫悟空補血又同悟飯聯手

btw一開始打吉連個陣由常態-超1-超2-直接變神
係唔撚變超3

七成係神與神講過,但超好似無用到呢個設定

可能要D時間儲氣同埋比較浪費體力?

超三難畫

以前16號係俾斯路虐殺先咁嬲
今次學大神官咁講....自己老豆係自爆

真係無印象

先撩者賤, 與人無尤

無人屌1718號比氣悟空

有咩問題?

打布歐時都比過啦

人造人撚有氣？

咪係

打布歐個陣咪比過囉on9仔

人造人只係無氣息，感應唔到
無氣點用舞空術、氣攻波
有時好懷疑世界上係唔係咁多智障

以依家悟空既lv
d氣多到長期超3都得啦
話曬佢都超藍左咁耐

要講都講1718號無限能源，可以無限提供能源俾悟空

冇氣點生個女出黎？

打一星龍都比過

兩個奶媽

咁多頭髮 唔畫啦

不過其實真係寫到吉蓮太勁啦
連極意悟空無啦啦閃左過去踢第一下 吉蓮都可以避到
比著係正常既敵人 第一下一定比悟空打飛先
btw有無人覺得吉蓮好型

隻眼

係生物就有氣架啦，佢地又唔係16號純機器

柒

起馬都擦傷小小啦

弱智就去睇醫生啦

小站引晒設定集講氣同元氣嘅分別，仲出晒懶人包都仲有咁多on9

頂唔順
頭貼頭 鏡頭轉半圈
行路避波

細路睇得開心無計

我反而覺得似菲利

冇尾喎

下集再崩過

成輯超經費花在杰倫對悟空身上

前菜希特

呢集真喺j到出曬水

極意都打唔贏吉連
唔係要極意再變超西下話

馬面

力量大會 可唔可以合體

好似話唔可以

1718

佢話一開始唔可以有合體人咋

一定啦⋯⋯

係咪要超藍+極意功+20倍界王拳

我就唔信

據組又skip左超三 屌佢直接超二跳上超神

正常啊，超三咁廢，又漏氣又浪費體力

youtube接近3百萬睇Episode 110

啲偷片狗今次fat fat la

唔合好過喇一陣整柒比古洛

吉連勁唔勁得過扎馬斯？扎馬斯好似係悟空第一次贏唔到嘅敵人

又唔hea即pay 一被del就矛架拉

準備生番條尾出黎變猩猩，自在極意識猩猩

今集咁耐都唔删

吉連唔會學悟空留力幫黑悟不停翻生再升level

但打大杜個時又變

悟空超神等於比魯斯6成（明哥自己講架，唔好一句神與神設定唔關呢度事）
但超神打吉蓮，吉蓮只係係咁依擋小好似出左一成力都無.........

其實依家吹到吉連咁鬼勁, 悟空新型態都好似打唔入咁, 都真係唔知最後搵邊個嚟幫佢埋單了, 又悟空比達合體打的話就好似一碟冷飯翻炒又翻炒咁

菲利

吾空同菲利可唔可以合體

扎馬斯唔係因為勁而打唔贏,而係條傻仔用左不死身呢個願望

如果無不死身,一早ko

其實有無講過點解悟空同比達唔用步法合體? 劇場版唔計啦

佢2個無理由唔識,教左悟天同杜拉格斯

自尊心

我覺得合體都唔夠吉連打囉
而家打極都唔入

銀眼超藍

笨大又贏

身型要差不多
7達矮過悟空超過10cm

龍珠都好耐未燃過

希望悟空唔好好似死神bleach咁不停玩唔同變身啦

如果唔係杜拉格斯同莊子又有咩事
而佢同悟空又打到山窮水盡都拆唔掂都唔使再睇佢地合體
(就好似對撒馬斯咁)
同埋成日合體就即係將比古洛downgrade
不如淨係記住佢兩次出場都係虐殺敵人嘅美好回憶算啦

其實超神造型真係好柒 紅髮藍髮都係...
除左超藍比古洛

我要銀髮比達呀

幾時到比達威下呀

但係佢跳舞比 比路斯睇咪仲樣衰,怕咩

正路應該係銀髮/白髮, 王道走向都係白髮佬屈機,數之不盡既例子,
e.g. 基路亞, 金木研, 有馬貴將, 魔族幽助, 妖狐藏馬, 渚薰, 巫師3傑佬......
爭在會唔會豎起哂d頭髮

但事實上悟空打到要走佬... 真係史無前例

漫畫整白D頭髮黎POWER UP主要係唔想油黑姐

鳥山明超西果陣已經有咁講過

問題係 比達唔想同悟空合體

可能為左個女捨身救悟空

等睇自在極意功完全版

先唔好講預告劇透咗悟空無事
菲利帶走唔空成個畫面紫哂果時
佢隻手係張開成掌型
就知佢係比氣悟空
因為菲利要殺人一定係手指指

之前已經畀咗元氣
再加上句諗起娜美星時嘅事（指悟空打完菲利之後畀d氣佢）
根本個公仔d腸都畫晒出來啦

睇漫畫進度, 比魯斯都未可以完全掌握到自在極意功, 如果悟空先過佢, 咁真係超越破壞神了....

其實吉連打極意悟空時, 係咪都用緊自在極意功? 定還是純粹實力更強所以可以壓制到悟空?

琴日睇左十幾次今日再睇都係打左個冷震

諗起娜美星都可以係指而家要執你雞嚟復仇嘅

極意悟空一出場就飛去踢吉連，但係吉連完全避到，呢幕loop極都咁正
重點係第一人稱

雖然吉連人設上面麻麻地，不過係套超入面暫時最表達到「強者」既感覺 所以真係唔想佢咁易比悟空打贏

比魯斯神v神仲好地地，去到TV 版開始小丑化

渣馬斯就一尾屈不死外掛，完全唔覺佢有乜咁勁

TV生肉版 d畫面好過大陸網既點解

有冇人覺得超系列啲色好膠 冇Z嗰啲咁靚

你依家先發覺呀 根本好多集都係小畫家lv

動作太柒

我見吉連唔洗閃就咁行就避到

我覺得自在極意勁係一個境界唔係一套功夫，吉蓮用緊唔出奇，無人話要爆個d氣場先係，又擔口見比魯斯維斯爆個種氣

個post推到33頁

佢宜家呢個mode應該長開啦
銀髮銀氣應該係因為食左元氣彈
維斯都講話悟空自身冇哂力 係用緊元氣彈啲氣

希特係好似龜頭

但係無啦啦比元氣彈打通任督二脈 好似功夫咁

其實我想知推元氣彈個陣其他人其實可唔可以幫手推

係喎

維斯大約高比魯斯幾多班

悟空都推唔郁
其他人幫拖都冇用啦

係咪下次到全王同破壞神分d元氣先變完全體極意功

比達 金菲 3個都推唔郁？

明哥講嗰陣先啱啱出咗套神與神,鬼知之後會出埋復f,什致出埋超玩到咁癲咩

吉連好似講過這熱氣就是你的極限
我諗吉連應該都係識同一樣野但係熟練度高悟空幾班

我印象中元氣彈係無邪念既人先控制到

突然醒起元氣彈應該唔會傷到係邪念既人
點解悟空會重傷咁樣

定係我記錯

講到吉連咁勁
下集希特同佢打都55波

反骨咪攬炒囉
點會咁蠢呀菲利

其實用返武術片既角度講
悟空係咪比人打通任督二脈

我覺得想令菲利奸變正
而且菲利人格幾特別
加上龍珠寫奸變正既角色都好吸引，魔童，比達

個第一人稱視角真係100分

希特點可能同吉蓮55波呀，d拳都無力

悟空變左超西掛

同好

當吉連打爆元氣彈 ,佢咁正氣
都應該傷佢唔到

第十宇宙個個正啲

元氣彈應該係可以比無邪念既人彈開
但都會傷到人

正解

我話figure

龍珠版00高達

今次兩集向娜美星篇致敬
元氣彈 菲利 悟空變成超級撒亞人

唔係有機械人合過咩
唔記得

一直講緊有個人類勁過破壞神 仲問乜野

上個POST有巴打貼過

似係

認真其實要分開計
一個獨立劇場 一個做長篇漫畫
改咗都唔係問題
再講就算係鳥山自己改設定都正常啦

同埋佢唔係講6成, 係就咁用數字6同10
如果係6成 真係求其開個2倍界王拳都勁過比路斯啦
可能次方計呢

睇左4k 3分鐘片段自在極意功
超型

1.5倍（明哥自己講）

假如比魯斯係10,維斯係15,超神悟空係6

佢話有人因為睇左劇場版誤以為邪念既人唔可以控制
但我冇睇過劇場版，剩係睇電視版

用元氣彈打比達果陣 電視版好似話唔會傷純真的人

定我記錯

無講過10倍界王拳真係乘十倍
可以係常態10倍界王拳＋超藍
之於你話會改設定，車，我地又唔係未能撚，鬼知會點改
總之依一刻明哥咁講就咁信啦，佢講咩就係大晒
都話到明係六成，點次方計

我覺得明哥嘅實力等級類似地震用黎克特制

就算合都唔會係比古洛啦 為格比達正名

咪講到明比魯斯係10,悟空係6所以比魯斯要用7成力對付
維斯係1.5倍所以係15
仲點用你個種方法計

你可以話之後動畫on99自打嘴巴好似gt咁無所謂
但明哥都講到咁，仲任改人地意思，都個時覺得誠哥話女禍補天其實係指薯片有咩分別

有名你叫野比飯啦

同埋點解全王要消滅水平低嘅宇宙，唔通因為要同人鬥？

佢老豆已經上埋神怡
終極悟飯都係留係布歐篇稱霸啦

扶不起的悟飯

大天使提議？

漫畫係全王自己想

漫畫純係太多, 好撚煩

維斯正啲

同維斯格劍

粉紅肥西 極煩膠 仲玩偷襲

全王咁勁點解要護衛?
個兩個護衛睇樣唔勁
想睇吉蓮宇宙輸左時候吉蓮發難打7全王, 大神官出手

有望爆post

點解6去7就一定係1成力？ 個10%差距唔比好大？ 一定係開界王拳就過左？ 我唔知你明唔明
70-80相差既次元可以好大
81-90都可以無第2個次元
100%力比老師可以將任何野化灰 唔好咁真係諗6成悟空開個界王拳就變左12啦

秒

假情報講講下當真？

1=1
2=1+1
3=2+2
4=3+3
可以咁上
不過佢冇講係點
籠門任佢擺
始終龍珠認真同正常既能力差太遠
合體認真可以秒到悟飯布歐
唔認真可以耍到佢2046
同埋神與神比魯斯成日扮認真耍悟空
跟本冇出過身體閃避
（好大可能個陣冇呢個構意）
反正下個變身都會可以同破壞神平手/勁過破壞神
因為預言魚講過佢地兩個會成為勁敵
但比達會唔會係力大會變身就真係一個謎
但一定會出呢個型態

機械人唔係合過體咩

應該 take 左 log

無, 舊野本身咁

係欣宜

維斯把聲

不如悟空菲利
或者希特悟空合體

我唔覺得希特會肯做動作

已經唔係扶唔扶起嘅問題 佢同宜家吉連個次元都差十皮啦
宜家衰衰地開住個潛能mode都同藍打到兩下(雖則藍個實力係唔知點計)
大佬 潛飯mode本身已經係bug啦

宜家成套龍珠有邊一個人可以單係坐係到唔郁唔練功
將成個功力幾何級咁上成為單體最強
喂 菲利都要練4個月啦 佢坐25個鐘炸

但當連潛力都玩埋 仲可以幫悟飯點樣up lv呢 點練你都只係跟悟空條舊路
悟飯係獨立嘅存在 冇計

悟飯要發圍只能夠同魔童叔叔合體

同6號宇宙個女布羅利交合

同埋都無人話超藍後用界王拳就係將超藍的戰鬥力倍化
可能只係加埋
即超藍係一萬，普通形態係10，咁開10倍界王拳就100
超藍十倍界王拳可能只係1萬加100咁上下

明明輸左死埋都可以無啦啦復活再升級，有咩咁好睇？
最多係讚畫功靚左，劇情一樣唔多掂

有d唔同，因為計埋劇場版又好,gt又好都未試過元氣彈被彈返轉頭，係依種咁獨特的情況下身體的潛力爆發都幾新奇

點解覺得佢死咗？
龍珠劇情都睇唔明 你睇喜羊羊都係會覺得劇情唔掂架喎

菲利死左掛係到都可以升lv

而家龍珠變強既方法同我地舊時有好大出入既啦

作者話勁就勁、無需解釋

已經好耐無見過龍珠po推到接近1000

其實元氣彈係最初打比達果陣係設定用黎打邪氣，無邪氣既人係可以推走佢

其實吉連只係立場上同悟空敵對 咁就算係邪惡 ? 我有時真係唔太鍾意佢寫寫下就搞到呢個大會所有對手都要變晒反派咁

好有當年神與神同復活f個集中post feel

呢2集難得咁有水準

復活f果排真係瘋狂討論復活邊一個
明明f一定係菲利
但班人又分析復活菲利冇用 咩戰力膨脹菲利唔會夠揪
點知就係菲利

你啱 真係冇諗過食返自己粒元氣彈

但係開咗藍唔係應該用唔到元氣彈???但係今次係幾熱血同新

佢出元氣彈個陣都無變籃,佢係食返自己粒元氣彈個陣先變籃

係儲氣的時使唔可以用
但推的時候無話唔得

依一幕可以成爲史詩一幕
比得上悟飯打斯路，布歐
超一打菲利

見證住悟空的成長
佢係小數唔洗用回憶黎講人生的主角

悟空個樣都老左

龙珠超宇宙生存篇越来越让人血脉喷张了！按照toei的说法是从一小时特别篇开始的篇章已经进入了新的一话，之前是宇宙生存篇，现在是宇宙生存高潮篇。

目前toei也放出一个新的消息，就是即将出现一个新的角色，这个角色不属于在力之大会上战斗的80名勇士，而是一个全新的未曾介绍过的角色。到底在力之大会的后半段会发生什么？？！！

很明显这个新角色不是弗利萨，不是吉莲，也不是希特，国外的一些龙珠论坛或者youtube channel也有一些推测。比如有可能是超级龙珠之神萨拉马；或者是其他四个宇宙中的一个实力极强的战士；也有可能是十二宇宙的那个第一个时间旅行者。

他（她）的到来到底有什么目的？！力之大会又会向什么方向发展？之前推测的大神官代表的天使和最强的这些战士以及破坏神可能会有一次神与神之间的战争，这些会否能够实现？这个新角色又会带给龙珠超什么样的新剧情呢？！

from大陸虎扑，唔好屌簡體

仲要當年係悟空自己同個仔講唔係邪惡嘅可以推翻翻來，依家到底寫佢係抱住咩心態出元氣彈先至合理

唔出=宇宙毀滅
心態就係拯救宇宙
有咩問題?

我諗佢係想話
吉連唔係邪惡
明知對方可以反推都照出
結果就係真係比人反推返轉頭

屌，又話一個鐘特別版
原來又係不分勝負

預左啦,個進度已經算打得好快,對比以前Z

等睇大神宮叛變暗殺全王 然後大神宮VS眾神

然後眾神苦戰,臨死前將希望放晒係悟空 比達到,傳晒D氣比佢兩個
兩個由「自在極意功」再上多一級「無功勝有功」
但都不敵大神官既淫威,12宇宙亦滅亡,最後關頭兩人醒起仲有最後手段---真‧耳環合體(耳環經改良,永遠唔會再分體)
「無功勝有功」比古洛誕生 同大神官殊死激戰三千多個回合終於擊敗大神官,同時保護左最後希望,7粒超級龍珠
但自己亦傷重不治 呢個時候縮左係一二邊死唔去既悟飯沖出來喊住叫:「爸爸,比達叔叔！」
跟住拾起７粒超級龍珠召喚超級神龍
許願要將除大神官以外既一切(人,神,字宙,全王等等)復活

龍珠超，完滿結束！

突然覺得前面超既劇情唔太差

覺得天使都唔係好人尤其大神官

比老師係悟空面前講話用左7成力
但唔係走果陣 維斯話其實只係用左1成到既力咩？
重有 好明顯吉蓮唔係final boss啦
佢地由頭到尾都搵唔到 feel唔到第4宇宙果兩條友 舖咁耐唔會係二打六啦

有新角色，唔係戰士之一

全王老豆出場點睇

我寧願睇超級阿樂

咁樣衰實係邪啦

係交托畀吉連同悟空
兩人合體就係果個最新角色
瘦版吉連

漏咗喇，中間無限要死一次，磨通要幫柒飯頂技又要死一次

認真, 覺得完左大會 可能有關番大杜時空事
因為果個時空而家冇左全王 有人作反

如果係之前比全王消滅左果個宇宙入面既人就正
翻黎報牛

果個時空咩都冇啦已經

冇第10宇宙姐，大神官仲係度

唔係成個時空wipe out左咩

其實全王係咪都有能力創造過新既宇宙

我記得好似淨係冇左大杜個宇宙
如果係咁，真係又可以寫下班大神官點樣作反

重睇啦
成個平行世界無咗呀
漫畫連嗰個世界嘅戒指都爆埋

其實冇咩必要再比悟空突破界限

嘩 打哂冷震

咁我想問如果係成個平行世界冇左,
悟空又點用時光機飛去果個時空到帶走全王呢

龍珠劇情一向咁上下架啦

諗太多
如果悟空夠天使同大神官打就真係垃圾劇情

啲野冇哂但個空間都係到
但係爆戒指就真係唔合理
除非戒指有另外未提及既設定

喊咗 係柒到喊咗

點解小布歐可以推番元氣彈？

呢個係咪第一個接近1000嘅龍珠 超post？

點解仲未明個分別係邊？
小布歐如果係果時悟飯咁嘅戰鬥力
你覺得仲推唔推得番粒野？

其實有幾難明

無邪念 可以用到元氣彈
全部人 可以推/反/中元氣彈

單純係全王係不滅既存在姐

d人見悟空新型態仲大反應過見比古洛

同飛影一樣 食返自己個黑龍波

我有睇
咁即係果個世界仲存在而唔係你所講成個世界冇左啦

應該唔會全部野冇哂, 至少全王屋企應該唔會波及到

其實係有d夾硬黎，不過你可以解讀成就算世界、宇宙比全王滅左，果一個時空都會一直存在

其實在乜問題，不嬲呢個係龍珠公式

你話撒亞人篇/菲利篇都嗰陣個公式都比較新, 人造人篇個劇情都幾有驚喜, 去到布歐篇都係咁上下水平啦屌

題外話
全宇宙入前5強的大神官
連阿仔維斯都唔及佢一條毛
真係想知道點強法

上年超藍Vegito好似都冇咁多

前5，即係重有四個高手係佢前面

果陣未知個名叫自在極意功 所以個topic改左做一拳吉連
推爆1001

漫畫版有修正

大神官係最強

勁過全仔？

全仔應該淨係識消滅野
唔識打交

即係大神官可能可以智取全王
全王攻擊力可能係max但defense可能係0, 所以先要有兩隻柒頭喺隔離守住

一拳芝蓮其實改得幾好

得罪講句，芝蓮個人設都幾正
純粹嘅強大
睇完一粒鐘連佢咩招都未知
正宗一拳芝蓮

無邪念個設定其實隨時只係東映係動畫版幫自己套舊劇場打飛機
我估漫畫未必有
甚至去到Game, 斯路黑悟扎馬同米拉都用到
如果漫畫到時再講其實算係追加設定,因為以前原著從來冇講過

BTW唔好話game可以亂改, game既人物設定全部都要比集英批先出得, 所以基本上唔會錯

應該都冇咗 如果唔係唔洗飄掛

今集大神官開左保護罩幫全仔擋喎
都會係0 defense

呢個似
總之依家唔好煩住啦
等啲垃圾資料書慢慢後補9UP啦

BTW 次方講笑啫

大會開始之前悟空同比達就應該要戴定一邊天界神珠啦
之後好似扎馬斯咁唔夠打就合體咁

都話唔比用寶物
不過全王睇得高興
你用咩都得

出銀格比達 笨大又可以cap水了

漫畫應該難啲
動畫有機

有DRAGON BALL HERO，出乜都唔係問題啦

仲有格比達用
Btw 好想睇悟天格斯

即係全王delete唔到自己🤔

Game出就好大機會既
但係格比達某程度上算劇場角色
版權可能東映佔重啲
所以漫畫可能難啲 動畫出機會大啲

版權係個樣姐，如果畫另一個樣呢？

創造一個新既合體方式

悟天格斯出先定格比達出先？

其實出元氣彈個正邪設定, 點決定正邪

氣

悟天格斯

畫另一個樣實比人屌到飛起
唔出好過

一個有天堂有地獄既世界, 自然有明顯既正邪觀啦
布歐篇好似有次龍珠許願係要復活晒啲好人
比達又被判斷做好人
好明顯龍珠係正邪好壞分明

同埋成日話體型要相近
比達明明矮咁多

天地有正氣
Keith Leung出唔出到元氣彈

仲諗住佢會一路咁垃圾要飛住睇
今日一睇呢2集 即刻

好好j

sorry 冇追post
請問邊度有漫畫睇? thanks

呢個已經唔係有冇追post嘅問題
而家智商嘅問題 你係唔係智障到唔識上網搵漫畫?

係我就答都廢撚事

好似剩係唔準用武器同藥
天神珠應該踩緊法律罅
不過班破壞神咁驚全王邊敢玩咁盡

咁用魔封波果個樽其實算唔算武器 ?

踩界

好撚正啊屌

雖然仍然有爆波波當打

其實唔用都得架?
直接捲啲人出場外應該都得

咪就係，但唔知點解死都要用樽

無聊討論 唔好話悟空捉住杰倫用𣊬移一齊到場外再自己𣊬移返入場內？

周杰倫

chok巴開定新post喇

重睇返先覺得托波向極意悟空射廢波果到好on9
明明悟空冇特登閃
但係托波可以射極都唔中
畫做悟空中晒啲廢波但係當R痕應該好啲